呢幅惡胺法嘅宣傳圖有啲唔妥

係唔係話要為打沉香港經濟而撐腰？

IQ題
三個轆轉唔郁wor

當左邊國安法開始運轉，右上會夾爆

即係攬炒香港經濟

btw, 右下角係中國股市

轉得到既

加左咁大個國安法齒輪，隔離d齒輪仲識行咩

右邊兩個轆轉到咩

樓主請pin, 毅進制發現

卡死左喎

已block 呢條友唔係狗就係弱智 btw 唔小心負評左你

多謝提醒

由蛛絲馬跡看，個天都唔會俾國安法得拯

原來係支那要攬炒

唔算IQ題嘅，似係小學嘅數學科、常識科嗰啲埋尾嘅延伸題

天才

sor9，幅圖表達唔係咁好，沖左出來柒，主要係想表達右上個齒輪會被頂撚爆

我寧願你係睇錯咗，然後話「右上同左邊個齒輪『好似冇接觸』，所以轉得郁」，起碼都兜到